吾以為，港已窮弩之末

被佔領多年抗爭力日下，抗爭之聲逐被磨滅，敵方勢力過於強大，唯徹離方能苟安